究竟「勇武退場」呢個風向，全盛時期一個禮拜可以出現幾次？

日日都要勇武退場一個禮拜
勇武今個禮拜退場
勇武聽日港島退場
勇武後日退場免中伏

由6月到10月，每兩個禮拜就吹一次勇武退場

依家係日日都吹勇武退場

岩阿屌 日日都話勇武休息

明明前日仲講緊今日係勇武主場

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

日日都有

其實0.3真係日日都想勇武退場

日日勇武都要暫停
明明得勇武先有效果

只要勇武一直堅持
連登網軍五毛都會堅持叫散水

唔使退，唔割，跟分類黑紅藍同打建制派

你啱

日日退場
未進場就叫退場

一直話退場都係有人想誤導左去收皮
但冇話勇武唔可以一齊集氣
《願榮光歸香港》

日日都留番比和理非 比外國傳媒spread

五毛唔想聽日全民被迫三罷

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

真係世界級
嗰陣6月又話咩香港人廢柴比外國人笑示威連玻璃都冇爛一塊
而家出神獸裝修又話太暴力喇失國際支持勇武退場
唔知講咩好

日日都退場

明明外國傳媒剩係spread勇武抗爭

自己無政治智慧都唔緊要 仲要將人地拉落去自己個水平到諗嘢
我係＂國際＂真係指住佢地嚟笑